生日歌一問

大家唱生日快樂都通常係
Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to XX
Happy birthday to you

大家每次唱會唔會係XX個度窒左一窒架？

主持枝咪係我嘴邊個陣就疾咗疾
我要唱翻比自己聽
Happy birthday to me

ambrosini and.....
and atv!

拿唔好講亞視 認真問巴打你會唔會

唔好講呢單please😭

會 如果一班人唱仲柒
全部唱唔同名
例如個人叫呀恩
有啲唱呀恩 恩恩 或 全名

認真咗sor

就係呢D
有同感巴打